按摩椅

大家覺得有無用

邊要抵玩

無
買嚟擺

擺咗喺間房，一個禮拜用一次左右，其他時間都係擺衫